厄瓜多爾確診！

CNW
@ConflictsW
Ecuador confirms its first case of the Coronavirus
Coronavirus cases are now confirmed in Brazil, Ecuador and Mexico
#Ecuador #Coronavirus

Source：Twitter